
                      Ya la he visto dos veces y las dos veces me han puesto los pelos de punta y me ha transmitido mucha nostalgia por la historia y las canciones le doy 5 estrellas muy pero que muy merecidas por este increible remake. Todo muy bien logrado
        
            